Ahoj Eva
. . . Teď počasí Česká republikahork´e a velmi rychle vyvolat opakující příznaky alergie a problémy s počasím v Internetu na koleji .
Vzhledem k tomu , že nyní nebude hrát online , ale teď myslím bude lépe informován kvůli škole , protože na internetu nemusî jít navštívit lékaře a zîskejte sežráni léčbám alergeny .
Symptomy by myslím
Eva je lepší . . . a jak dobře ?
Nyní se počasí změńi často samostatně s
Láskou a péčí
Sin
